/*
 Localizable.strings
 Swing
 
 Created by Mapple on 2016/12/20.
 Copyright © 2016年 zzteam. All rights reserved.
 */
"Calendar"="日曆";
"Today's Schedule"="今日行程";
"Monthly Schedule"="月份行事曆";

"January"="一月";
"February"="二月";
"March"="三月";
"April"="四月";
"May"="五月";
"June"="六月";
"July"="七月";
"August"="八月";
"Spetember"="九月";
"October"="十月";
"November"="十一月";
"December"="十二月";

"JAN"="JAN";
"FEB"="FEB";
"MAR"="MAR";
"APR"="APR";
"MAY"="MAY";
"JUN"="JUN";
"JUL"="JUL";
"AUG"="AUG";
"SEP"="SEP";
"OCT"="OCT";
"NOV"="NOV";
"DEC"="DEC";

"MON"="星期一";
"TUE"="星期二";
"WED"="星期三";
"THU"="星期四";
"FRI"="星期五";
"SAT"="星期六";
"SUN"="星期日";

"Save"="儲存";
"Select Event"="事件選擇";
"Start"="開始時間";
"End"="結束時間";
"Color Label"="顏色標籤";
"Advance"="進階";
"City"="城市";
"State"="州/縣";
"Repeat"="重覆";
"Description"="詳細描述";
"To Do List"="代辦事項列表";
"Add Your To Do List"="新增代辦事項列表";

"Never"="從不";
"Every Day"="每天";
"Every Week"="每週";

"Dashboard"="活動紀錄";
"You Don't Have any Data yet"="您未有任何資料";
"Request access"="傳送請求";
"Go to profile"="個人資訊";
"Request pending. Awaiting Responses"="請求等待回應";
"How are you doing today?"="今天如何？";
"Below Average!"="低於平均";
"Almost There!"="快達到目標了";
"Excellent!"="完美達標";
"Today"="今日";
"Don't give up. You can do this!"="別放棄.你一定辦得到";
"Steps"="步數";
"Distance"="距離";
"Flights"="爬樓";
"Indoor"="室內";
"Outdoor"="室外";
"One more time. You are almost there"="再多努力，你快達標了";
"Woohoo! You've reached your goal!"="哇！你已經達標了";
"This Week"="本週";
"This Month"="本月";
"This Year"="今年";

"Sync"="同步";
"Would you like to sync now?"="立即同步";
"Yes, please"="是,請同步";
"No, go to dashboard"="不，開啟活動紀錄";
"Sync another watch"="同步另一隻手錶";
"Select Watch to Sync"="選擇手錶同步";
"Searching for your device!"="搜尋您的手錶";
"Found your device!"="找到您的手錶";
"Sync Now"="馬上同步";
"Syncing"="同步中";
"Sync Completed"="同步完成";
"Go to dashboard"="開啟活動紀錄";
"We can't find your device!"="無法找到您的手錶";
"Try Again"="再試一次";
"Go to last synced data"="開啟舊的同步紀錄";

"My Watch"="我的手錶";
"Battery"="電池";

"Profile"="個人資訊";
"Edit"="編輯";
"Parent"="父母";
"My hosting device"="我的手錶";
"Device shared with me"="已分享對象";
"Logout"="登出";
"Language"="操作語言";

"Please select your language"="請選擇你的操作語言";
"Select"="選擇";
"Login"="Iniciar";
"Sign up/ login"="註冊/登入";
"or"="或是";
"Login with Facebook"="經由FaceBook登入";
"Login with Google"="經由Google登入";
"Email"="信箱";
"Password"="密碼";
"First name"="名字";
"Last name"="姓氏";
"Phone number"="手機號碼";
"Zip code"="郵遞區號";

"Do you have a Swing Watch?"="你有Swing Watch嗎";
"Yes"="是的";
"No"="不是";
"Would you like to purchase one?"="想要購買嗎";
"Not yet"="不是";
"searching"="尋找中";
"Please select your Swing Watch"="請選擇你的Swing Watch";
"Added"="增加";
"We've successfully added your Swing Watch"="我們已經成功加入你的Swing Watch";
"Setup your profile"="設定你的基本資料";
"Contact us!"="聯絡我們";
"Contact Us"="聯絡我們";
"Sorry!"="抱歉！";
"We couldn’t find your Swing Watch. Please make sure your watch is fully charged"="尋找不到你的Swing Watch. 請確認手錶是充飽電的狀態";
"Search Again"="再次尋找";
"Kid's name"="小孩的名字";
"Add profile picture"="增加照片";
"Import from Facebook"="從FaceBook導入";
"Take a picture"="拍照";
"Choose from library"="從手機圖片資料庫中選擇";
"Cancel"="取消";
"Use photo"="拍照";
"Add another watch"="增加其他的手錶";

"Agenda reminders(only for the App)"="提示事件(僅於手機提示)";
"Good morning"="早安";
"Make bed"="整理床鋪";
"Get Dress"="穿衣服";
"Eat breakfast"="吃早餐";
"Brush teeth"="刷牙";
"Get Ready for school"="準備去上學";
"Put on pajamas"="穿睡衣";
"Story time"="說故事時間";
"Good night"="晚安";
"Collect toys"="整理玩具";
"Set table"="整理桌子";
"Feed pet"="喂寵物";
"Water plants"="澆花";
"Clean table"="清理桌子";
"Clean bedroom"="打掃房間";
"Homework time"="寫功課";
"Take a nap"="休息片刻";
"Outdoor play time"="戶外活動";
"Fun time"="娛樂時間";
"Exercise"="運動";
"Practice music"="練習音樂";
"Drawing time"="畫畫時間";
"Reading time"="閱讀時間";
"Take a bath"="洗澡";
"Family time"="家庭時間";
"lunch time"="午餐時間";
"dinner time"="晚餐時間";
"afternoon snack time"="下午茶";
"review the backpack"="檢查背包";
"Lesson time"="課程時間";
"Time to go home"="回家囉";

"SupporUrl"="http://kidsdynamic.com";

"Activity"="活動量";
"Login"="登入";
"Option"="選項";
"Account"="帳戶";
"Edit Profile"="修改基本資料";
"Edit Your Kid's Profile"="修改小孩的基本資料";
"About"="關於";
"Version"="版本";
"You have not bind device yet."="尚未與其他裝置連結";
"Search a watch"="尋找手錶";
"No Event"="無事件";
"Alarm Clock"="鬧鐘";
"Morning Routine"="早晨日常";
"Bed Time Routine"="晚間日常";
"Activities"="活動量";
"Every Month"="每月";

"Update Completed!"="上傳成功！";
"Please Press the Button on Your Watch and Sync Again. Major update is incomplete, it will restart again during next sync."="請按下按鍵並再次同步";
"Updating Your Watch!"="您的手錶正在更新中";
"Please Have Your Watch Close by. the watch is locked during sync."="請把手錶靠近手機";

"User Guide"="用戶嚮導";
"Error"="錯誤";
"Please input info."="請輸入信息";
"Token invalid, please login again."="指令失效";

"Please sync after editing events"="編輯事件後請重新同步手錶";
"Hide this reminder"="永久不顯示提醒";

"Reset Password"="重置密碼";
"Are you sure you want to reset your password?"="確定要重新設置密碼？";
"Please check your email at '%@' for the link to reset your password.This link will expire in 24 hours"="請檢查你的電子郵件“%@”，將傳送一個重置密碼連結，此連結24小時後將失效";

"SWING_EVENT"="您有一個行程:%@";
"Swing watch update"="Swing watch 更新";

/* 20171011 muti-user*/
"Try again"="再試一次";
"Go to last synced data"="開啟舊的同步紀錄";
"Login again"="再次登入";
"This Watch has been resgitered"="這隻手錶已經被註冊過了";
"Request access pending"="等待通過請求";
"Cancel & go to dashboard"="取消或進入Dashboard";
"Use your finger to adjust picture position."="調整您照片位置";
"Change password"="更新密碼";
"New password"="新密碼";
"New Password, Again!"="請再次輸入新密碼";
"My devices"="我的手錶";
"Devices shared with me"="已分享對象";
"Your pending request to"="等待邀請請求";
"You have %d requests from"="你有來自%d的請求";
"Please have your watch close by"="請把手錶靠近手機";

"Manage access permission of Swing"="管理分享權限";
"Switch watch"="轉換手錶帳戶";

"Are you sure to log out?"="請問您是否確定登出？";
"Yes,I am sure"="是的,我確定";

"Edit kid's account"="編輯兒童帳號";
"Switch to this account"="切換至此帳號";
"Remove"="移除";
"*Tap on profile pictures to switch account"="*請點選頭像轉換手錶帳戶";
"Switch account"="切換帳號";
"Kid's profile"="兒童基本資料";

"is sharing with"="已分享至";

"Are you sure to switch this account?"="確定要切換至此帳號？";
"It's done! You are on this account now."="完成切換。您已在此帳號";
"Are you sure to remove this account?"="您確定要刪除此帳號？";
"This account has been removed."="此帳號已經被刪除";

"Select watch to share"="選擇手錶分享";
"Please tap on one or more profile pictures to share with %@"="請選擇頭像進行分享至%@";
"Confirm"="確認";
"Decline"="拒絕";

"Request to"="請求";
"You've requested access to %@'s watch."="你有一個請求至%@的手錶";
"Cancel request"="取消請求";
"Are you sure want to cancel this request?"="您確定要刪除這個請求？";
"Request from"="邀請";
"You've got a request"="您收到一個請求";
"You've got a request from %@."="您收到一個請求來自%@";
"Accept"="同意";
"Are you sure to stop sharing with %@?"="您確定要停止與%@分享？";
"Sharing now!"="已經分享";

"Your password does not match."="您的密碼不匹配";
"The password length has to be longer than 6 characters"="密碼長度必須大於6個字元";
"Search"="搜尋";

"Today's Summary"="本日總結";
"Assign to"="指派";

"Events will have sound alerts on your watch."="事件將會在手錶上產生有聲提示";
"Edit your existing schedule by tapping on the pen icon."="編輯您已存在的時程安排，請按鉛筆圖示";
"Tap on the date or event to see today's full schedule."="點擊時間或是間，查看日程安排";
"Please sync with your watch after editing events."="編輯完成後，請與Swing watch 同步";
"Only primary account has permission to edit"="只有主要帳戶有編輯權限";

"Goal"="目標";
"Delete"="刪除";
"Uploading"="資料上傳中";